Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [f0,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,f0,00,00|00,00,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [f0,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,0f,00,00|00,00,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [f0,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,0f,00|00,00,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [f0,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,0f|00,00,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [f0,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|0f,00,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [f0,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,f0,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [f0,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,0f,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [f0,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,f0]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [f0,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,0f]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [0f,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,f0,00,00|00,00,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [0f,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,0f,00,00|00,00,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [0f,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,f0,00|00,00,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [0f,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,0f|00,00,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [0f,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|f0,00,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [0f,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,f0,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [0f,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,f0,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [0f,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,f0]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [0f,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,0f]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,f0,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|f0,00,00,00|00,00,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,f0,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|0f,00,00,00|00,00,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,f0,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,0f,00,00|00,00,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,f0,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,f0,00|00,00,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,f0,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,0f,00|00,00,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,f0,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|f0,00,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,f0,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|0f,00,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,f0,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,0f,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,f0,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,0f]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,0f,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|f0,00,00,00|00,00,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,0f,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|0f,00,00,00|00,00,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,0f,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,f0,00,00|00,00,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,0f,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,f0,00|00,00,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,0f,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,0f,00|00,00,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,0f,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,f0|00,00,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,0f,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,f0,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,0f,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,f0,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,0f,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,0f,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,f0,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|0f,00,00,00|00,00,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,f0,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,f0,00,00|00,00,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,f0,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,0f,00,00|00,00,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,f0,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,f0|00,00,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,f0,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,0f|00,00,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,f0,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|0f,00,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,f0,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,0f,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,f0,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,0f,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,f0,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,f0]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,0f,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|f0,00,00,00|00,00,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,0f,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,f0,00,00|00,00,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,0f,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,0f,00,00|00,00,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,0f,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,f0|00,00,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,0f,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,0f|00,00,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,0f,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|f0,00,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,0f,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,0f,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,0f,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,f0,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,0f,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,f0]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,00,f0|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,0f,00,00|00,00,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,00,f0|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,f0,00|00,00,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,00,f0|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,0f,00|00,00,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,00,f0|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,0f|00,00,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,00,f0|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|f0,00,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,00,f0|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|0f,00,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,00,f0|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,f0,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,00,f0|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,0f,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,00,f0|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,0f]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,00,0f|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|f0,00,00,00|00,00,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,00,0f|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|0f,00,00,00|00,00,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,00,0f|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,f0,00|00,00,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,00,0f|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,0f,00|00,00,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,00,0f|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,f0|00,00,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,00,0f|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|f0,00,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,00,0f|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|0f,00,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,00,0f|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,f0,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,00,0f|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,f0]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,00,00|f0,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|0f,00,00,00|00,00,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,00,00|f0,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,f0,00,00|00,00,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,00,00|f0,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,0f,00|00,00,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,00,00|f0,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,f0|00,00,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,00,00|f0,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,0f|00,00,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,00,00|f0,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,f0,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,00,00|f0,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,0f,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,00,00|f0,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,0f,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,00,00|f0,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,0f]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,00,00|0f,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|f0,00,00,00|00,00,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,00,00|0f,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,f0,00,00|00,00,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,00,00|0f,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,f0,00|00,00,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,00,00|0f,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,f0|00,00,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,00,00|0f,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,0f|00,00,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,00,00|0f,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,f0,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,00,00|0f,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,0f,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,00,00|0f,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,f0,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,00,00|0f,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,0f]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,00,00|00,f0,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|f0,00,00,00|00,00,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,00,00|00,f0,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|0f,00,00,00|00,00,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,00,00|00,f0,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,0f,00,00|00,00,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,00,00|00,f0,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,0f|00,00,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,00,00|00,f0,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|f0,00,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,00,00|00,f0,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|0f,00,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,00,00|00,f0,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,0f,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,00,00|00,f0,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,f0,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,00,00|00,f0,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,0f,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,00,00|00,0f,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,f0,00,00|00,00,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,00,00|00,0f,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,f0,00|00,00,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,00,00|00,0f,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,0f,00|00,00,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,00,00|00,0f,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|f0,00,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,00,00|00,0f,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|0f,00,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,00,00|00,0f,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,f0,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,00,00|00,0f,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,f0,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,00,00|00,0f,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,0f,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,00,00|00,0f,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,f0]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,f0,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|0f,00,00,00|00,00,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,f0,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,0f,00,00|00,00,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,f0,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,0f,00|00,00,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,f0,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,f0|00,00,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,f0,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|0f,00,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,f0,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,f0,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,f0,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,0f,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,f0,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,f0]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,f0,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,0f]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,0f,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|f0,00,00,00|00,00,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,0f,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,0f,00,00|00,00,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,0f,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,f0,00|00,00,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,0f,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,f0|00,00,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,0f,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|f0,00,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,0f,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,f0,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,0f,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,0f,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,0f,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,f0]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,0f,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,0f]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,f0|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|f0,00,00,00|00,00,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,f0|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|0f,00,00,00|00,00,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,f0|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,f0,00|00,00,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,f0|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,0f,00|00,00,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,f0|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,0f|00,00,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,f0|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,0f,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,f0|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,f0,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,f0|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,0f,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,f0|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,0f]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,0f|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|f0,00,00,00|00,00,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,0f|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|0f,00,00,00|00,00,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,0f|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,f0,00,00|00,00,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,0f|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,f0|00,00,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,0f|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|f0,00,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,0f|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|0f,00,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,0f|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,f0,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,0f|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,0f,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,0f|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,f0]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.42} = 2^{126.42}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 41
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [f0,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|0f,00,00,00|00,00,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.51} = 2^{126.51}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 45
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [f0,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,f0|00,00,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.51} = 2^{126.51}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 45
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [f0,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,0f,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.51} = 2^{126.51}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 45
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [0f,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|f0,00,00,00|00,00,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.51} = 2^{126.51}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 45
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [0f,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,f0|00,00,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.51} = 2^{126.51}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 45
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [0f,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,0f,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.51} = 2^{126.51}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 45
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,f0,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,0f|00,00,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.51} = 2^{126.51}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 45
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,f0,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,f0,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.51} = 2^{126.51}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 45
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,f0,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,0f,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.51} = 2^{126.51}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 45
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,0f,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|f0,00,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.51} = 2^{126.51}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 45
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,0f,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|0f,00,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.51} = 2^{126.51}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 45
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,0f,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,f0]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.51} = 2^{126.51}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 45
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,f0,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,0f,00|00,00,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.51} = 2^{126.51}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 45
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,f0,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,f0,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.51} = 2^{126.51}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 45
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,f0,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,0f]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.51} = 2^{126.51}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 45
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,0f,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,f0,00|00,00,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.51} = 2^{126.51}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 45
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,0f,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,f0,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.51} = 2^{126.51}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 45
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,0f,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,0f]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.51} = 2^{126.51}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 45
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,00,f0|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|f0,00,00,00|00,00,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.51} = 2^{126.51}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 45
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,00,f0|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|0f,00,00,00|00,00,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.51} = 2^{126.51}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 45
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,00,f0|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,0f,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.51} = 2^{126.51}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 45
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,00,0f|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,f0,00,00|00,00,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.51} = 2^{126.51}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 45
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,00,0f|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,f0,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.51} = 2^{126.51}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 45
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,00,0f|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,0f,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.51} = 2^{126.51}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 45
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,00,00|f0,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,0f,00,00|00,00,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.51} = 2^{126.51}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 45
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,00,00|f0,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|0f,00,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.51} = 2^{126.51}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 45
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,00,00|f0,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,f0]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.51} = 2^{126.51}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 45
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,00,00|0f,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,0f,00,00|00,00,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.51} = 2^{126.51}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 45
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,00,00|0f,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|f0,00,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.51} = 2^{126.51}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 45
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,00,00|0f,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,f0]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.51} = 2^{126.51}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 45
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,00,00|00,f0,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,f0,00|00,00,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.51} = 2^{126.51}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 45
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,00,00|00,f0,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,0f,00|00,00,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.51} = 2^{126.51}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 45
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,00,00|00,f0,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,0f]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.51} = 2^{126.51}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 45
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,00,00|00,0f,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|f0,00,00,00|00,00,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.51} = 2^{126.51}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 45
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,00,00|00,0f,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|0f,00,00,00|00,00,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.51} = 2^{126.51}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 45
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,00,00|00,0f,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,f0|00,00,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.51} = 2^{126.51}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 45
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,f0,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,f0,00,00|00,00,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.51} = 2^{126.51}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 45
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,f0,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,0f|00,00,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.51} = 2^{126.51}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 45
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,f0,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,0f,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.51} = 2^{126.51}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 45
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,0f,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,f0,00,00|00,00,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.51} = 2^{126.51}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 45
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,0f,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,0f|00,00,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.51} = 2^{126.51}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 45
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,0f,00|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,f0,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.51} = 2^{126.51}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 45
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,f0|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,0f,00,00|00,00,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.51} = 2^{126.51}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 45
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,f0|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|f0,00,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.51} = 2^{126.51}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 45
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,f0|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|0f,00,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.51} = 2^{126.51}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 45
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,0f|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,f0,00|00,00,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.51} = 2^{126.51}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 45
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,0f|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,0f,00|00,00,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.51} = 2^{126.51}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 45
}
Biclique{
	deltas :
	key : 1, 2
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,0f|00,00,00,00|00,00,00,00]
	key : 0, 1
	keyDiff : [00,00,00,00|00,00,00,00|00,00,00,00|00,f0,00,00]
	
	nablas :
	
	time complexity : TimeComplexity = 2^{120} * 2^{6.51} = 2^{126.51}
	data complexity : DataComplexity = 2^{0}
	Total #Sboxes : 45
}
